﻿Các tuyến xe buýt TP.HCM: An Sương - An Nhơn Tây, Kỳ Hòa - Lê Hồng Phong - BX miền Tây

Lộ trình: bến xe An Sương - quốc lộ 22 - ngã tư An Sương - quốc lộ 22 - Bà Triệu -Quang Trung - Lý Nam Đế - Trần Khắc Chân - Đỗ Văn Dậy - tỉnh lộ 15 - ngã tư Tân Qui (Củ Chi) - tỉnh lộ 15 - ngã ba An Nhơn Tây (giao lộ tỉnh lộ 15 và hương lộ 7). 
Hồ Kỳ Hòa - Lê Hồng Phong - bến xe miền Tây 
Thời gian hoạt động từ 5g30 - 19g với 102 chuyến/ngày, cự ly 11km và thời gian hành trình là 40 phút. Giờ cao điểm 15 phút/chuyến và giờ thấp điểm 20 phút/chuyến. Giá vé 2.000 đồng/người đi một trạm hoặc suốt tuyến. 
Lộ trình: trước công viên Hồ Kỳ Hòa - Lê Hồng Phong - Nguyễn Trãi - Nguyễn Văn Cừ - An Dương Vương - Trần Phú - Nguyễn Duy Dương - An Dương Vương - Nguyễn Tri Phương - Hùng Vương - Hồng Bàng - Kinh Dương Vương - bến xe miền Tây.

N.A.
